如果你睇得明，情癲大聖，就會睇得明天能

點解會有黎明出黎做乜九